Solomon都建議我地查一查今朝斬何君堯既係咩人

佢都極懷疑係做戲
如果真係自己友,藍絲一定會起左底
如果係做戲,香港人都一定有機會起到底
係香港無理由乜人都唔識
但而家乜消息都無
我估有機會係搵大陸人做戲

係 一定瘋傳 甲由傷何英雄

大埔一刀漏腸
將軍澳少女穿肺
太古城一刀夫婦命危
黑警一棍都成面血
咁樣桶一桶都行得走得有人信至奇啦

個記者示下威啲個人資料都通天
呢個俾人拉咗點解仲係一個謎？
如果係烈士做絕對唔割
但如果唔係我地做蛇咬都唔認

而家咩消息都無
九成九自己搵大陸仔做野

推

咁近桶落去傷口仲咁撚淺
仲有氣力禁低佢
我唔明

2cm長，仲要深唔入肉

呢個9UP王 你班傻仔當佢神咁拜

是但啦對家日日都扮野

專業到呢
好似好大動作出刀但係傷口細過界親

之前721就自挖墓轉移焦點，今次衰賤格被大學搣柴就以自受襲轉移焦點，狗永遠改不了食屎。。。。

Push

P牌廢中推唔郁，手足幫幫手！

我正式宣布《我愛美貨》行動開始！

刀套冇抆出黎
用幾大力都插唔入啦

五毛收皮啦

我見有巴打post 過一個藍絲tg group
話係起左佢底的，不過唔知資料係咪真確

有無得睇下

【突發】五毛藍屍telegram group 大整合

起底果幾個group